唉 是🐢也是頭

是🐢頭也是賓州

有冇人知點先有動力溫書

打個丁先

臨考之前嗰日先溫

考完先溫